[防洗腦] 大家根本唔需要理警察記招

佢每個記招都好長

你一愈睇就會好似中左邪咁會停唔到

錄音機咁次次都係果幾個詞語

大家根本唔需要睇

因為根本唔會得到任何有用資訊

狗呢招好毒 一定要拆
開設民間記者會
另外呼籲各大傳媒杯葛狗狗記者會

2014年個陣就係咁
日日係到笑個個乜鳩呀sir recap in English
Captv 100毛就上網係咁煲大
冇人理訴求
一啲都唔撚好笑

咩都要話時間

淨係琴晚用棍打市民既頭都有哂片

拉人暴動就咁快手

開俾大陸人睇架，大陸微信已經傳緊。

我要求每次記者都係記招問五大訴求

唔可在比大家忘記

知道警用左幾多催淚彈對訴告有用嗎？

聽警係到背稿對運動有用嗎？

睇記招會話比你知點解唔比警告對人群開槍嗎？

記招會話比你知警察做錯咩嗎？

有哂片既野就話資料不足/調查中

記招會話比你知警察有否濫暴嗎？

調查中

根本係學文宣個招

你唔理
非同溫層會理

好心你咪掩耳盜鈴

總有廢老會信

正如成日傳上街有2000收
有幾on9先會信？分分鐘要坐2-7年，先得$2000?

但你有能力成為拒絕洗腦既一份子

其實我地每日拍條片擺上youtube 有冇得諗

唔使露面

多人睇自然變左official

屌 梗係要睇 睇完要拆招
佢開嚟都係俾中立/淺黃藍睇 佢地睇得多會洗左腦以為警犬無錯
我地要見招拆招 推民主派開日日記招+日日唔同文宣

有記者問
警察宿舍高處擲物

我當然不會
但非同溫層
淺黃藍聽得多會受影響

調查中/心上無相關資訊
唔可以作結論

唔理就會變成
單方面畀佢打

要駁, 但係唔好玩膠, 唔好玩花邊
唔好討論余婆今日醜唔醜樣之樣

千祈唔好討論余婆個人, 一花邊化即死
當佢係電腦就得

要睇一定要腦中有明確目標

唔好比非運動既野distract

我地唔需要笑佢錄音機

只需要知道佢係錄音機

一定要保持心態正確

你話唔理真係無可能，你唔理大把傳媒都會理，始終都係官方記招，日日係咁播，你話無人會信會被洗腦真係好難，愛回家夠垃撚圾啦！日日都播，播到變為生活習慣、政府既方程式就係希望日日記招，播到變為接收示威者今日又做左乜既資訊橋梁.........到時就白白犧牲咁多位義士，同埋六個以上犧牲自已生命既香港人